唔好講咩最後冇咩效，如果有人幫你報仇叫爽皮先

班垃圾牛屎佬唔知有冇打錯人，所以搞到班流浮山友疑似出黎報仇

如果真咪正，連前線都唔洗出就有人勇武間接幫比人打嘅人報仇

如果假咪等星期六日

唔好再係度fact check 前fact check 後，你有fact checked 料就比，唔好又撥冷水又唔比料

皇天擊殺牛屎佬